全力抵制養心殿! 永久罷食，抵制餐廳名單！

Updated list

之前條友串柒柒, 而家靠大陸團
仆街養心殿, 留名等到你執粒死都等

1. 老虎堂
2. 屯門榮式雞扒飯
3. 香港大學附近潮苑餐廳
4. 紅磡冰室
5. 油麻地A出口通達食店
6. 雅蘭對面 活壽司
7. 茶魚飯后
8. 潮味工房
9. One Bakery
10. 峴港 Da Nang
11. 越味工房
12. 米線陣
13. 養心殿
14. 樓上
15. 喜記
16. 新蒲崗成記牛什粉麵
17. 藍田興田商場金禾閣
18. 彩興來來火鍋 - 將軍澳唐賢街帝景灣商場
19. 彩興麵點 - 將軍澳寶盈花園地下

光復上水7月13號

米線陣

可唔可以貼埋source?
每一間做過d乜野？

推

養心殿個集團好似有好多餐廳，有無list?

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

見到 樓上 用dickson相做廣告（九龍塘港鐵站有）
今次要吊埋100毛！唔做fact check!!

藍絲證據

火間土日本料理(尖沙咀)
蟹家鉄板燒(銅鑼灣)
鮨福助(銅鑼灣)
以上3間都係同活壽司同一個集團

成記都奶野？！！！屌我好撚中意食架

養心殿其下餐廳仲有
養心麵 (銅鑼灣軒尼詩道365號)
靖Sushi Jin (尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓)

仲有灣仔靠炆雞

721
維園見

721
維園見

721
維園見

不嬲冇幫襯